coffee 個波好撚大吖，好想同佢gathering

唔怪得冧掂上海仔